美股認真討論區 DCCII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

又插左一棍

大大力

點解有兩個II

Aapl 玩撚完喇

走牙

夠膽跌多啲

香港納dee etf剩返幾錢 咩no.

爛果繼續攬炒納dee

aapl

唔知今個星期aaii點

暴巴 AI 有 bug

依家唔酒遲下係咪無機會

巴打諗定下個名

果果 撐住呀

Tsla 盤前 gel 到咁高又唔洗入啦

今日又要跌

新手指數

開多左

係，升到唔捨得走

aapl 地獄之旅

咁傾完呢個去邊

薛巴早

5號仔跌到咁

最心痛是 放得太遲 有些股票 不可等發佈日子
..
.....
..
.....
......
..........
....
.....
......
.....
....

納Dee 今個星期會有枝大陰落10300 put定差唔多

dp to 0

..
....
..
....
..

原來今晚pow pow講野

早

果果早

淡友又領軍

小回調黎姐 不怕不怕

今晚tsm 升幾多

訂單多都夠做

留名大盤拖累

希望佢唔好講多錯多

比機會人入

一刻開心過後不開心
豬死了

果果無事

電話版會睇唔到

韓文嚟？

『跌』

推到有人唱放得太遲
巴打份歌睇到我喊左

歌詞

睇住個市聽矛盾一生

你沒想過未來 對吧

大師級

呢度有無巴打識唱歌

你要結婚咩？

開始愈來愈多 果果你要加油啊

點果成石

跌到有精神病

Tsla算唔算係奶共奶得最成功既公司之一
食曬幾家茶飯

今晚大市再跌 1%以上 唔該

: REPOST :
午間音樂台－蘋果股東概念曲：《放得太遲》
（原曲：古巨基《愛得太遲》）
看過去 那死果 早晚共對 昨晚殺Call以後 沒法 暢聚
而終於 相約到 但無言共對 一百如水
日夜落 屌他媽 剛好想呻 這剎那 我的倉 多了訃聞
而果果急跌感 亦循序漸覺 我坐貨擔心

最心痛是 放得太遲 有些股票 不可等發佈日子
盲目地返工 忙忙忙全沒意思
夢中也習慣 無壓力下跌千次
最可怕是 買Put要及時 只差一秒 Leap Call都已變白紙
為何未救市 個市再跌多三千
要跌要買要供股也好 不了急跌不下億次

我也覺 我體質 彷似下降 看了症得到是 坐貨太傻
而孖展 都買光 但從來未放 應轉淡倉
日夜做 儲的錢 都輸得透 到聖誕 買果果 溝到白頭
條女她開了口 為何仍未放 你是否撚狗

倒輸更易 放得太遲 我怎想到 Strong Hold不到更食屎
盲目地Long Call 傻傻傻從來未知
大師也話過 再也沒法看好市

坐三個月 跌錢最及時 再多一秒 身家都已變歷史
同大戶鬥智 我再看已變瘋癲
再跌再放再屌他老母 不要相信升值有下次

Strong Hold我所愛又花幾多秒
這幾秒 能夠坐貨又有多少
未算少 一世遺憾難掉

終生抱憾 慘變麥路人 太懂股票 卻不懂愛錫自身
人人在放貨 想起聽晚都興奮
但今晚未放 蟹貨派息很吸引

縱不信運 你不過是人 價位很遠 跳樓咫尺卻在等
明日別傷心 個個看跌吃花生
世界有太多Good Stock誕生 不要溝到七十苦困

準備跳樓 點部署

果果要跳樓了

打機唔睇

升幾多 我沽佢老母

加油

大家沽爆個市佢

蘋果幾百年前freefall 扑濕左牛頓, 幾百幾後又freefall 扑濕埋牛市

開心仔

你以前市好做淡友 依家市差做好友

沽tsm 真係未死過

飛巴睇跌就啱了

納dee 路多d好 ，

唔跌，之後點健康升

幫我地做燃料無所謂

我睇個市跌的， 不過我炒股。

我跌落黎咗唔少股了。

唔係我奶咗野

一熔少左咁多人

Tsla今晚上500

果果你見點？頂住呀！

炒股不炒市， 咁耐都未醒覺

拎籌先啦師兄
我仲排緊隊上ifc

50天又穿 通道又穿 你買埋我果份喇

大鐵係好事，最好跌多幾千點，唔係點可以搵平貨

仲拎緊Tesla

今晚開始入得貨未
入邊隻好aapl,amzn,nvda?

Easy come easy go

宜家好多股都唔買得 msft googl 我都等緊佢跌多10/%up

熊軍既文天祥

呢批全部都係散水格 （短期）

當你遲遲未改變 就讓我改變吧
這個決定多可怕

GM會跌幾多

個市越跌越開心。

之前真係升到離哂罩

飛巴大力啲呀

跌爆佢

我大市睇跌，個股睇升

咁入咩好，想慢慢分注入（穩定）

支持大幅回調

我得tsm nok

小西戰勝歸來

無錯 ， 跌20% 我ok的。

等緊個市大回入返d msft googl prnt hon

你為我放一場煙花 跌下來瘡疤
痛定思痛 未來 算吧
回頭看最初多快樂 記得嗎

見到有部份股已經尋咗底。

但大型個d 好似低處未算低

我戒打機 戒食牛啦比番啲錢我得唔得

落到兩位數字應該係唔少人心理關口嚟

跌是健康的。

暫時唔掂佢，大陸又攪下佢

佢好興奮

我宜家就手持CAT NVTA 一邊留意房地產 STOR IIPR
大跌就mon定巨頭科技股等撈底長渣

大陸搞佢=佢投靠美國
美國會贏=aapl升

Apple orders to fill up TSMC 5nm process capacity
Monica Chen, Hsinchu; Jessie Shen, DIGITIMES Thursday 17 September 2020 0 Toggle Dropdown
TSMC's 5nm process capacity will be fully utilized through the end of 2020, thanks particularly to strong orders for Apple's new iPad Air and upcoming iPhones, as well as the Mac, according to industry sources.

就算增長，做佢背後的人

前幾日明明好多sh派 要sh要學會忍耐

正呀，大佬再跌多排，跌多d 到時靚位撈，仲唔開心。

分黎分去煩唔煩

支持
今晚入call先

NVTA行得好強

依家開始撈定等埋今個星期先？好怕上唔切開咗車

唔sh啦 知錯啦

大家一定要俾啲掙扎

科技龍頭，跌多20% 就可以大掃等派錢咁滯

當我放左就會升
over my dead body

今晚拉爆淡友

果果傻了

SH 係得，但真係要留比專業級本，基本面好全面。 同成個portfolio打散先得。

唔係心理關口好重

Sor 無心引戰
想帶出操作策略要統一有紀律only

比d 掙扎我

d 果果又大又甜
埋黎睇埋黎揀
清倉清貨大特賣
做埋今日無

唔好放呀果果 頂住
有我同你一齊坐

呢個世界無奇蹟 有無人整個panic sell 貓貓圖

果巴加油。

倉有咩股

記得我既話行過擺低盒牛河我就心足

睇淡不做淡。

等位做好。

好快升返嘅

歐洲溶市

tsm amd

法國熔咗

現價減多15%做SP

仲有PSQ 做緊納指1倍反向對沖 始終唔知會幾chok但納指應該好大可能in progress

驚L咩

我都咁諗。一向上move 就買正股

天日又8折架啦唔駛驚

msft 大大力被個市拉落去啦 170 見ok?

amd 好似獲批供應晶片比huawei

講佢老母臭咩

amd 真勁。

呢d 市真係比打機砌電腦 或 IT人玩哂。

正常人好難知邊隻正,有幾正

七八點了 沒人問津 好貨也特價
整個超市 漸無人客 再度下調吧

車廂中雙手將果果抱緊
每周新低與我獨行
盡情來熔斷吧
我步行回家 沒有眼淚要留下
不要忘記
果不過是個笑話

AAPL等埋十月先觀望再賣啦 比啲耐性

SH Aapl

要珍惜特價既機會

80

明知愛這種爛蘋果
也許只能如此

一齊叫
八十五

笑死

果姑娘

AAPL 如果返100會溝一次
現在均價91.6

要改名做果果跌不停

Zoom今晚係咪又準備數錢

唔好呀果果
你要幾多碟我都炒比你食
唔好呀

升一個鐘 5分鐘打番你落去

drop啦屌

歐洲熔

玩咁耐都未贏過

panic sell 今晚又黎過。

納dee好快四位數了

咁牙 咁既話

使唔使咁撚大棍

上youtube睇下人玩好快贏到啦
不過外掛問題嚴重 (steam版)

溶到咁
仆街果果sp要食滅世棍喇

歐洲棍

打到永不超生

股災呀 又幾百
準備借錢溝貨搏多鋪

tsla係咪都要走先喇

Do you hear the bear bear sing

滅世棍

上星期put左aapl 今個星期等收錢

歐豬股joy

無哂龍軍

在賣與不賣 本台一律建議賣走

都唔知撐唔撐到去22號收市電池日

你得不到一切

有件熊皮頂住

要好好炒河
唔好炒果

睇黎飛巴係熊市出沒型玩家

Round 1
美股市場

出局啦！

頂住呀

盤前不問價走啦 仲問

熊軍assemble

玩條毛呀

淡軍 係時候出場啦！

Diu

今晚唔睇個市 反正已經咩都輸曬
打機有無人join

好似就出season2

咁搞法電池日仲有冇得升

Eliminated!
仲有d woo woo聲

殺落去呀

深夜？

我地熊軍GEL撚到完場屌你

唔跌點升
唯有咁安慰自己

依家轉做熊軍會唔會太遲

3... 2... 1.... 出局啦!

Never too late

薛巴都join?
應該10-1:30掛

我屌 有無睇神仙踢波個個 key埋龍珠d打鬥聲落去 笑死

今晚drop drop drop

睇情況 10點太早可能唔得

Drop to zero

缺一可以搵我
垃圾銅牌仔

drop to negative#dying#

玩撚完了 走呀

我都係

今晚又千跌？
Dxy隊個市隊？？？
咩玩法

今熔酒仙

你id係乜 加左先

我地有巴金巴carry

今晚記得買狼隊下盤對沖

有睇 高汁片 d龍珠瞬移咻咻聲

暴巴，你玩我咩開兩個DCCII

俾id我
我返去add你

輸到short左

龍軍仲有一條活路 開市不問價入NKLA PUT

日元

等十月股災

熔斷算啦，不如一次過跌晒佢
都唔知跌乜
雖然都唔知之前升乜

升番啦 無事啦 牛軍可以出番黎

個市玩完啦

歐洲熔斷

可以熔斷未 等左好耐了

wooooow↗ wow↘

mola mola

唉心都淡

day low 已出

COW

薜巴而家打唔打

究竟今日歐豬係跌翻美國星期五嗰D定點

屌

支持 QQQ 去番240

Ifc天台開始多人

Dllm股joy丫

呢棍咩事

期插爆 玩完...

可以既 但我個 mic 壞壞地

世界大戰 抺黑宇宙了 Can you feel?

有無人俾d信念我

仲係到扮。溶就快

Kodak 棍落，好嗎？

插到好痛

期結反而頂得住
咩都無事就跌到豬頭
有無發現每次搞700 都會跌市

盤前仙人大戰

玩多鋪又要溫書

全世界都跌市
係咪就快ww3

債期日元棍升

想long call AAPL 開幾遠好

納dee肚痾、嘔奶消化不良

我好耐冇玩

在半空中真好 不會吵 人少

TSM

GBP:USD

2月

買油買油

依度好多2023 9蚊

Ng 未輸過，除咗心情唔好

巴打係少數睇好aapl既人
我睇好撚多人話佢穿50天線要插到90

利伸：持500股既苦主

三傻又行先 十年慢熊來了

值50

短跌長升 最好跌到90俾我掃call

納dee跌到我心都離埋

股災呀

熊市要來

傻磅

來溶斷派對

高處不勝寒夠薑跌死我

徒子出黎勝利巡遊未

究竟係回調定轉勢，都搞左好多日下
最近除左3月個次，未試過跌咁耐

各方鬼神盡現

今鋪斬倉潮又黎

今日個劇本唔係升咩

L子都未出黎徙子算老幾

盤前gel跌=開市升
唔驚

我唔信佢唔會升返

我搞輸左一場

熊gel

盤前TSLA起碼跌4-50蚊不問價反手沽空

沽日元時機黎啦
返黎啦 納dee

歐洲熔斷了，龍友門應當悔改

今次真係股災，目標9000點

條友兩日前先話爆升

6千

-6000

別講笑，真係熔斷了

美國龍脈斷啦

唔係升就跌架啦

準備跌到亡國

有無d 年初股災feel

改名，亡了國

支持all in沽空

跌啦， 照妖鏡

鐵呀

9月係傳統淡市

開始行雷了

別講笑 納dee 爆開了...

嗚嘩 我都想john打gay

熊熊

共享中國人光榮

見到飛巴都係熔市

完美copy3月貓彈

新post留名

又股災啦 幾時有疫苗呀?

國家一馬當先

Abc abc

VIX火箭緊

咁都仲有7蚊 屌打qqq

徒神短線swing trade一早轉咗幾次身啦

唉屌沽返兩張Mnq對沖下個倉
一陣盤前不問題走aapl

人踩人

龍軍 天台assembly

無論進 無論退 無論那個領先都不必慌張
只要再進攻決心奮力圖強

一醒個市
睇黎可以空多陣倉

我覺得今晚tsla會逆市升上500

小心比人夾死

500/4=?

仲有十分鐘
死刑

繼續跌全力跌 無懼那個powell招式多誇張
不怕龍市 要用熔斷創造我理想

再唔對沖J 都冇

無可能 星期五tsla都升

酒呀！！！！

Delete app 好嗎？

大熊來了

鬥快走 可以落定單 想走既話建議低市價5%

對沖冇問題
但我建議個股千祈唔好喺盤前做動作

這一分鐘 人們都膽怯 踐踏中休克了

呢度係打咩gay

靚燈

dllm

又一棍

今個星期睇黎都係叫春日

左一巴右一巴

期暴跌

10800 狂轟

Lol

又出口術btw 好似咁多隻野係得佢啲口術work

撻生魚

今宵多珍重
聽日又係另一個樣

都係咩都唔做等下年
得閒叫下春就算

10800 守唔住架啦，10000 啦

果果100見

直插2幻6

無玩tim, 同類淨係有玩傳說對決

325 spy put 23號到期 可唔可以跌多幾% 比我沽

DJI 18000見

夠鐘聽歌定軍心

幻二 等緊第三個錦囊

未盤前已經鳩叫到仆街CLS

中美金融戰，武肺反彈，科網股爆煲，dow 18500見

全球經濟大衰退

比D期嚇到屎都標

今次跌大家仲入唔入貨／溝唔溝貨？

買call 的人 要吞1000根針哦

世界末日

一律建議沽空

下個月1800

Aapl一開市就應聲彈出

睇埋十月先啦

暫時覺得美市未係太差
只係未開市比歐豬拖低

day low 已出
大家返出黎啦

如果真係打左第一炮，我去海旁扮中國兩個字

個low係0

4 點撻生魚

AAPL 80

一收市即射飛彈

我沒有買call 我何必買call
你知道的 我缺點之一沒買put

一個鐘前好似聽過

80 焗一半煙

仲有4分鐘你地就要跪拜先知P巴

就黎頂唔住...
AAPL...係咪真係放一放等10月頭先再入返..

射完5分鐘中共投降 戰爭結束 美股開市大升

信小西
今日千升

一陣同輪椅配股一樣

pow pow

最近P巴風趣左好多

係 依家唔放無機會 一陣不問價走

好激 成板都話股災

熊軍岳鵬舉

AAPL

人踩人呀屌

佢有話過千升咩
我投降喇

放左就真係蝕

世界未日到了麼

小西巴出黎定軍心未

準備補倉

為了要博西君讚美 便strong hold
害怕永遠也hold不到

果果唔係好多aapl咩

我記得佢上個禮拜睇今日升

佢自己都陣腳大亂啦

準備出閘

Can you feel?

升期一

200% margin all long side

蘋果 Tesla又打頭陣

美國陸沉喇

巿已收. 毒品調查科

今日盤前氣氛唔錯

無事啦 無事啦 個股跌咁少

等100先補

我係睇升，而家都依然係睇升

God bless China

AAPL 今晚雙位數

Aapl 一如以往，大漏閘

相信elon papa

請假唔返工啦

我唔信佢喇
隻aapl一個星期平過一個星期
個個星期都七折再七折

我信

tsla仲綠燈緊

信念要夠

其實你有profit咪take 1 take先囉
如果唔係坐下先 基本面無大改變
回左都會彈 睇下係快定慢
下月又好大機會出iphone

我愛你

一開閘 -400

算冇漏得咁勁

AAPL free fall

aapl 105

點會，上兩個禮拜跌得急啦
嗰陣我啲small cap都未上位，一齊跟跌教未驚
而家我D small cap上緊位，有乜好驚

頂唔順 食包朱古力定驚先

大熊已到

M$好慘
前排升得咁少
咁快俾人打返落200

外交部：不存在所謂的海峽中線，下次軍機會飛去台灣

小西4點準時出黎穩軍心

鎔市啦

好嘢

果果喺失望方面係無令我失望

又係靠佢止血

P巴

重倉apple 人生已完

屌
八達通無錢買唔到啊啊啊
世界末日啦

補左2次喇
不過 10股10股咁補

有跌緊咩

Orcl wmt 有5張call 點做好

orcl

Kodak 盤前跌

叫d人坐多半個月好似會死咁

沽哂AAPL你教我點輸

你知唔知咩叫補倉

nkla

tsla好硬
後日應該一係大上一係大落

今晚500

咁你短咗ES NQ未？
未我唔會信

Aapl 唔怕溝啦 你唔溝啲fund佬都溝啦

我隻隻死曬

aapl 走得快

tsla

開始輸錢啦屌

蘋果幫你日日賺

TSLA=TENET

死gay cook

聽日電池日 tsla今晚一定升

我補咗1次決定坐住先

因為覺得仲有第3,4,5次

開市即放

力圖避免 買得太轟烈
若還受挫 再低至一折
來年 冷冰冰 孤伶伶 不再有 一身熱血
殺到令 諸君咋舌

師兄跌到色盲 睇睇醫生好喎

$124@101呀
屌

孖展補倉

Nok穿埋4

沽空正股做cover la

理性股迷我地一齊清倉入SQQQ

咩事？！岩岩醒

升啦

可能佢睇緊VIX

價投sqqq

有無人夾錢飛的上ifc?

肺腑之言 唔好買Walmart
硬兩秒跌廿日

Aapl一睇就知壓緊彈弓
等12一出就爆上去.............

AAPL衰乜野

壓到90 彈返上110

我記得上個禮拜一都係咁
盤前跌
一開盤裂口高開

衰又大又甜

期唔升點高開

Kodak 快d跌穿10 蚊啦

支持小西 大家唔駛驚

幾時千上返470蚊俾我止血

環時：蘋果公司會被列入為不可靠實體清單

玩撚完喇

今日咩景
公司好L 忙仲要撞著落雨
成個褲腳濕晒

Tesla快d落地獄

仲有5個鐘
驚閪咩

納期跌得咁少

ORCL

唔得啦 tsm 溶了

跌到熔斷

見唔到叫哂春咩

攻城拿下台積電

佢話星期一二會升

tsla 449 dllm幾時又唔跟番大盤跌sosad

走呀

屌你老母appl nvda 跌撚柒鳩閪完未

SH 正股驚閪 最多咪坐個1 2年
呢幾年唔賺錢驚閪

Tsla...

跌撚到咁 仲升咩 醒下啦

呢度有邊日唔係叫春

星期一熔
星期二升返原位

AAPL 同tsla對沖緊

Tesla好快轉燈

P巴裸體派錢

有冇執到?SET左300@60 買唔到

55555555

比機會你沽

o拿 我無話星期一二升架 長期睇升

再講

繼續跟MM keep住short QQQ食人血饅頭

全世界跳船去TSLA

落返78

今晚TSLA救世PLAY

大劣係咪要炸鳩台積電

上次唔係輸左場？

Nvda跌穿埋480
坐到2046

Tala今晚上7000！

蘋果想點

打完啦

Aapl 老母面坐沉左呀 走呀

上星期五都唔跟啦

啱啱又虐傻仔

屌，仲有得跌
又蝕左餐飯

個倉好綠

Apple

104

我個倉TSLA 豬變咗AAPL豬
好撚on9

sorry

早知留定啲軍工股

蘋果 果然無令我地失望過

好彩開市走曬aapl

一向覺得買股票係閒錢
一時三刻唔需要用

如果係救命錢短炒就set好位止蝕
如果唔係一輸個心又唔舒服

再者如果有分析過隻股基本面無變就sh
炒 momentum 就要轉身快

所以買之前首先要諗自已睇幾耐
明明係睇短炒一趺又唔走變左長渣
最後頂唔順 喊三聲 然後panic sell

下次加油

無左我送頭實贏

正呀 跌死

十月股災教友

絲打，其實你想唔想聽真話

攻城 捉蔡英文做慰安婦

止蝕派又贏

大選前咁跌法，侵侵要豬啦

我肯定呢到90%人無試過連續揸一隻股票多過一個月

無重打龍

想知開市會點

62入65走

講囉 我知我廢

好巴

我隻kodak put 都有望啦

aapl 一早跳左船，連隻21年140 call 都蝕左千3鎂走

揸3年
豬緊45%
石油股

今次有機會試下了

嘩屌你老味 股joy ar!!!!!!!!!大家快d走ar!!!!!!!

簡直free money

d全call少年股神點算

又玩option,死性不改

佢好似話跌係因為拜登民調領先

又跌...

特大joy難

Tsla又救世界

你走先我頂住

信左P巴一手料 清哂倉 酒仙

一開市呢度又變鳩叫區

NVDA 2020年3月3溶斷, 無左4成都係一個月見底. 回前頂用左3個月.
2018年12月TRADE WAR大殺晶片, 3個月見底.
照9估, 特價時段, 2個月後見跌慢左好入. 張display加ARM都夠丁返上現價

AAPL由8月4渣到而家

我一啲都唔舒服

平平地玩下

tsla仲好硬淨

長渣嗰啲應該係坐緊

學緊
ARKK夠1個月

p巴叫清倉係入市訊號

battery day 完減一半，好驚比大盤拖累

咁你錯啦小西sir

我hold 咗tesla 超過一個月了

Max loss 80鎂 依家應該升左6倍真係死性不改

利申：開市沽空orcl做對沖

一個救全家
但就黎頂唔住啦

Tsla升喇 我等沽

sqqq 30 call又贏

長線tsla唔驚啦

禮拜五放哂d sqqq

TSLA有幾難

112@90

睇下其他股，根本唔只aapl跌，如果你話隻隻都係高追咁係你問題

買leap call都咁早走

QQQ穿埋263

呢啲基本面變哂啦
你睇下個oil price

NOK穿4蚊

Nvda bynd 苦主

熔斷FEEL 跌快小小

連登幾時肯panic sell
等緊呢個signal入市

panic緊

aapl今晚係咪要穿100

巴打好有義氣

未見到3月個時既feel

sell緊啦

Sh左tsla幾個月

呢啲消息棍 好巴次次都捉得到

低位再入

tsm又可以掃，掛個78蚊幫大家止蝕

又回到最初的起點

睇76

西子出黎穩定軍心未

NIKOLA

我仲好記得你點送

又輸錢喇

開市-2%睇來冇難度

禁緊電話無睇電腦

想暫aapl 呀 屌你

等睇千跌

Panic west

上呀tesla

你倒轉左個mon

Tesla都係繼續Strong Hold算啦

aapl點搞

坐半年 del app

熊市 淡軍上曬水叫春
通常都會咁會反轉行

無得沽

覆仔message

沽爛果啦 DKLM

咁易諗就發左達啦

每日輸一兩萬，輸咗兩星期了

想問 盤前跌=開盤跌
盤前盤=開市跌

咁幾時先sing

熊軍叫左幾星期

講真話未

龍友死晒啦

屌你冇水花

升返啦無事啦

唔怪之得跌

TSLA

早知all in tsla 1隻仲好

插到爛曬啦

你其實同一般女仔差唔多

龍軍被坑殺了

披著熊皮的龍

向石仔道歉

Aapl真心頂唔到喇

早知反手沽佢老母

石仔空倉又贏

因為我星期五見orcl無跌 覺得唔對路 走去睇商務部個statement

熊熊哈 熊熊哈

電池日TSLA 500

好紅

仲有7點等緊大家

好仆街 唯一生路都想滅埋

7點滅世棍 -1200期開市

抽中幾多部ps5?

早知 我襯tsla上市就allin啦

轉返綠色先
電池日TSLA 500

好多人接NIKOLA 飛刀

原來冇得沽
柒左tim

都收唔到CODE
沽空SNE 屌鳩佢

我一直都係龍軍

大特價

好綠

龍軍係咪無曬?

成個人定返晒

今晚比多次機會你

有無人會買corsair gaming
23號上IPO

永遠的龍

龍友應當悔改

隻隻都收皮 點玩

好彩有d sqqq 頂下

TSM都頂唔住了

今晚比習近平拿下
聽日中芯億升

Sq係咪準備落返135又可以加倉

咁快加可能跌到月尾

仆街我隻qqq仲係280
Apple又係116
點撚樣算

Aapl 126都未出聲

拿拿賣，升返先買

高買低賣c

AAPL 114 應否加倉

屌佢一放就即刻千升

115

月頭panic晒啦

加啦

諗住揸到90歲

遲早變005
成日話平平平 你諗你

即係你都知一定會升返啦

Me 118..
等佢穿100先cow

Dllm nvda 升返實賣鳩你

005 比狗買

今晚穿啦 入定錢都得

NVDA盤前跌咁多
仲估佢抗跌能力高

NVDA啲消息炒晒啦

龍軍唔洗驚 SH

ko先係

到時再溝實會升返既
lvgo我都坐左好耐

道指應該十一月前10000

KO跌到仆街

無力喇

泡沫

個頂係580 咁都仲覺得高

比個機會我離場啦好嗎

輪椅先係王者

Tsla走鬼

118 入左1/3
仲有2注cow

正呀 全倉淡

上個禮拜比其他科技股算跌得少

Tsla 轉燈 free fall

今晚痛快d穿10000 ok?

電池日都唔賭
有無咁恐慌

希望我d qqq apple tsm十年會生性
來生再見

入咩貨好

買細股又係一入即跌, 買大股又係一入即跌
黑仔都仆街
dllm
冇命冇運冇風水, 冇陰德
淨係識讀書dllm

aapl 就黎103

頭暈市

開市 跌3%得唔得

wt app ching?

歐股持續下挫
2020/09/21 16:38
歐股持續下挫，西班牙IBEX35指數重挫3%，英國富時100指數跌2.83%，德國DAX指數跌2.62%，歐洲斯托克50指數跌2.39%。美股期指繼續走低，納指期貨最新跌1.41%，道指期貨跌幅擴大至1.8%。

ib

審判日黎啦

同你一齊坐緊 155三股

穿100 一注 穿90再一注

我連讀書都唔識

比返d 錢戟呀

Tsla

契媽成地血

龍軍潰不成軍

熊到

溶到咁
要救市唯一方法就係集合連燈panic sell 嘅力量
清晒倉就會升返架喇

又跌乜啊

V彈未

黎m姐

Sell曬 成個人舒服曬
睇死佢仲跌

pullback到幾時

清倉反手沽佢一波先識升

難得追平之前option d 豬
兩野又係豬

有上過155咩

等各位絕望之後

部printer壞左？

穿左好耐了

MAKE SQQQ GREAT AGAIN!

7點仲有棍

好似話kodak面臨集體訴訟

Source : bull bull

TSLA終於開始跌

熔斷

日圓X盤又升

唔係好耐啦咩

棍升得唔得

想appl 升? 好易
我買張put, 肯定即升

大家都驚左pow pow

來熔斷派對

唔啦 酒仙

巴打轉身咁快
我啲sp要十點先開庭審判

識讀書已經好好. 我放工就係食玩瞓

電競輪椅炒左啦

TSLA 熔斷

d貨由幻二坐到而家

熔吧！

佢啱啱出咋，又翻炒消息

難分真與假

之前果棍冇哂2個月profit,
之後日日趺1-2%咁磨死你

咁簡單既話 你對沖咪得

腿張開

robinhood神秘力量千升

你地班友 燈撚到 綠燈都變紅燈

tsla都頂唔住

酒呀

今年升咁多回番d 都正常

開市又PANIC SELL 真跌3-4千點左右

無水花

又事幾十蚊

起碼等個市跌多20% 先慢慢入返貨

Me too hi

tsla無可能唔升

來忘掉錯對，來溶斷派對

玩撚完

第二隻腳來了 歐洲三傻要溶斷了

繼續跌

tsla原來係跌遲5分鐘咁解

真係有第二隻腳

18000點見

你cut曬margain未

20% 股災

L子可以出返來

道指幻二 L巴凱旋歸來

依家已經係

別人恐懼 我貪婪

諗起早排 cheddeflow show班大戶係咁開put

別人恐懼 我更恐懼

係條撚咩 當大回調咁睇 仲邊有股災

跌多20% 落8000

好妖依隻股
原本我之前都short緊
有日咩消息都無突然棍上左一下就穿左個trailing

我都係咁話

你識啲咩 股災緊

今日晚餐食蟹

係咪打仗啦

個市溶到咁
再睇埋單新聞

別人恐懼時 你喺IFC

好撚panic

我笑撚左 笑撚埋右

龍軍唔洗驚 SH

龍軍手足仲健唔健在

利申： 今晚早啲瞓

嘩屌你VIX +17.85%
大家坐穩

Strong hold 驚閪
香港回歸
Margin 300%買貨啦屌

QQQ今日有無機會穿埋260

我屌佢老母個老母

巴打你sell曬未

龍軍手足屍橫遍野

今晚去食蟹 驚閪

我都係見佢升太多，而且d消息fake fake 地，先夠僵put 佢玩下

屌佢老母 香港人正式宣布成為二等公民

方舟投資契媽Cathie Wood上週表示，看到上週特斯拉的股價回調，她十分高興。同樣她也果斷加倉了特斯拉的股票。
一個交易日的時間裏市值削減820億美元的特斯拉並沒有使她感到恐慌。她引用了廢老巴菲特的格言：“如果你沒有賣出，你就沒有輸掉”。
她說：“我們等着這種市場徹底恐懼的日子到來。”契媽表示公司參與的其中一支指數基金在不到6個月的時間裏，由於美聯儲和軟銀引發的操縱熱潮，該指數已從低點翻了一番。“如果我們認爲某股票已下跌了足夠多，我們就會果斷出手。”

陽巴空倉？

道期跌2.14%

大家呢排食完飯落街散下步/做下運動
返到屋企即刻訓啦
對大家身心都健康D

無左tvix點做末世股神

我攬炒 都唔益支共 我屌哂佢地老母

未~ 硬食

SH但唔係龍軍

我有啊，現金得13％
今日應該會減持

我刀系

標準跌到熔斷先講喇

我落左十張sqqq call同vxx call希望頂到一半

無熔斷咪同我講股災 dllm

玩住TVIXF頂住檔先啦

今熔風暴2020

2樣都買, 會2樣都殺晒

邊度見到+17.85？點解我睇係+5%

究竟TSLA隻CALL等埋聽日先走定今晚好走

回撚完未呀

TVIXF
OTC market

今晚金熔

邊有二等
膠官黑警腥港人先到我地呀

股災牙牙牙牙

msft 幾吸引下

有時我都唔想咁右翼排外法西斯，但真係見到就滾

Tsla做咩呀又

跌停左啦
好彩有個break

跌到190想入第一注

架電動輛椅壞撚左

我同佢睇法一樣
我同佢timeframe都一樣

無理由跌完先清倉架

成日話等人panic sell晒就可以入市等佢升返
如果個個都死死攬d貨咁點算

洗唔洗驗眼

屌你老味玩撚夠牛熊鉗形戰術未啊

Nkla?

Sqqq

IFC而家排籌係咪太遲

岩岩幫左80 個果果剝皮

依家咪係咁 所以我酒仙 早酒早著

想走nvda

我都係掛左190 六月個價位黎

暴巴準備定開多幾個 post 啦

識止蝕走貨都夠啦

呢度用分鐘計
你們以月同年計 都唔岩channel

-700了

跌得再急d迫你放

我係黃色飛 1165 1位

今晚小西巴應該好唔得閒

直頭當你狗咁撚
見你地無咩聲氣就整篤屎俾你吃下
等你地又出黎講2句
嬲完啦 再整舊屎俾你

其實個個以為電池日升
分分鐘結果係相反
諗緊走唔走埋嗰100股TSLA

靠你啦茶記巴

要坐到幾時

會唔會係歐洲佬沽 美國佬起身就反彈？

飛巴 唔好再gel 請深潛

走晒留cash大選完再入市

重倉就減持
呢排個市唔會好

納dee future岩岩穿咋

貼定先

Sold 80/ buy 80more

講起上來佢掃左200萬貨TSM等數錢…

有排跌

跌50%真係好難去返之前個位

岩岩蝕住酒
依家入番貨仙

台巴你似貼左兩個星期

回到最初輸到仆街的起點

唔知佢邊句真

正呀
熔斷未呀 屌

龍友遺言區

提醒大家唔好豬咁多

宜家唔走等幾時

今日都係早D訓 熊軍太強勢

今朝一開已是支持位
Us500就穿左無耐

今晚都係叫雞，成人台 不如早少少開

本來打算tesla 升到$500 我就賣啲股
去養貓 希望真係有機會啦

茶記巴你都有養貓

冇，熊仔相就有

有幾多個散戶通過到呢個測試啊？

呢到都有板你睇，唔會有如果

係囉
都係唔貼好d
貼親都無好野
廢事俾人誤會我係止蝕 L / 煽動人

其實我都係善意提醒啫

“如果你沒有賣出，你就沒有輸掉”
匯豐股東又贏

要對沖同減持 上星期應該做曬
今晚S&P唔上返 3330
納指10800以下

可以落一注put

不嬲有養
養嗰隻走左
依隻我條女既

準備有新貓仔搵我

90歲apple執左啦

facebook 260均價會唔會跌到hihi打算sh

halo

Tsla 入唔入好

sofi大戶

再掃多少少

上呀tsla

熊市終於都黎

終有一日升返上去

上星期都係話要做就上兩星期做左

122 APPL幾時可以返家鄉

電池日都唔升咩

隻熊死左啦 見唔見到

巴打有冇入

等我穩定下軍心先啦

價投撚聽住

‘Buy and hold and don’t watch the market closely’

‘Risk comes from not knowing what you’re doing’

Quote from 廢老

有錢加倉

冇錢熄mon

返到話我知
129